[極可能只係大家睇錯！！]支那今年目標達成：小康社會

[極可能只係大家睇錯！！]支那今年目標達成：小康社會

一開始大家都信錯睇錯嗱，其實支共狗今年2020目標正寫應該係：

《少康社會》！！！

至要多謝梗係恥蝗帝啦！！！！

首先達標是武漢